市面上 有無額外swtitch docking 同火牛買？

想買多個起房玩，唔想又插黎插去

謝連巴打

有。

唔係本身就係另外買既配件黎咩？
點會無

Ok thx